想問而家落去便利店唔比錢拎野唔會犯法？

話遲啲比返就得

比人督穿/店主話要報警就既刻去返比錢就得

上到庭同個官講我有比錢架

犯法就係犯法

除非你係

你落去呢間OK 試下

洗唔洗有特定衣著

推

後數

後數？
搭小巴呀？

搭小巴都要上車付款啦

唔係犯法

只要你係

之後比返is okay

你試下同個官講